民建聯：香港需要和理非

From沙田區議會live

push

魯迅又中

咁樣先可以俾佢地議會暴力睇住食麻!

拆窗

民建聯帶頭分化自己

冇啦,大部分人和理非果陣你玩到咁盡,而家大部份人變成勇武,你就求人地和理非

邀請所有和理非
727全港反黑

元朗遊行， 一係唔行，行就行到膠既極致

香港人去到要拆屋放火斷港交所電果陣
佢地又會點講

笑到仆街 當Upgrade到勇武既時候
佢地就支持和理非

[727 元朗重要資訊] 啲人成日問點對準政權 我終於諗到點答你

十八鄉鄉事委員會!!!
佢就好似十八鄉嘅政府咁

笑到仆街

塗污國徽比較理性

香港唔需要民賤聯

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

登門檻效應

以前和理非當我地傻仔，
而家一定係武勇行先
因為無得後退，全世界都望住香港
一後退香港唔會有下次
仲想爭取？問過共產黨先